Fat Burner: BSN Ripped Edge

Anyone has tried it? I am using Muscletech Hydroxycut Hardcore Elite powder, but want to switch to BSN after I've finished using Muscletech.

My goal is to cut from 195 lbs down to 165 lbs

I’m very out of shape

Is anyone taking fat burner